\begin{center}
  %\textbf increases textlength
  \vspace*{\fill}
  \Huge\textbf{Spin-Boson-Modell \mbox{mit kohärenter Basis}}
  \vfill
  \vfill
  \vfill
  \Large Bachelorarbeit \\ zur Erlangung des akademischen Grades \\ Bachelor of Science \\
  \vspace{20pt}
  \normalsize vorgelegt von \\[5pt]
  {\Large Christian-Roman Gerhorst} \\[5pt]
  geboren in Völklingen \\
  \vspace{20pt}
  Lehrstuhl für Theoretische Physik II \\ Fakultät Physik \\
  Technische Universität Dortmund \\ 2013
\end{center}
